我要話晒畀你地聽 咩係真正嘅民意逆轉

反對你嘅人一直反對你
支持嘅人卻一直擔心民意逆轉
真正民意逆轉嘅從來只係你自己
問下自己有冇或因為失望，或因為覺得事不可為，或一時未接受到同伴嘅行為而唔肯企硬立場支持落去，或者慢慢軟化

反而撐政府嘅人一部分覺得政府做乜都啱，一部分不願對抗而堅定不移地撐或放任而從不審視政府一切行為，所謂嘅政府民意絕大部份中立派都係紙板人

防止民意逆轉最簡單做法就係提醒自己企硬，唔好改變立場，事成之前唔好軟化，嘗試支持同路人嘅進一步行動，面對藍屍黑警都唔好諗退諗怯，請和理非問問自己，面對共產黨能唔能夠堅定不移支持同路人，問問自己，如果前線義士主動出擊係咪會令自己轉投邪惡政權，只要所有和理非能夠突破呢個心理關口，就唔再需要

大家回想下6.9至7.1嘅氣氛，去到目前我哋已經中左部份拖字缺，襯依家維持住士氣，但只要提早識破，及早覺醒，繼續出發

全部同我入黎！教你下一步點做

不能只有我睇到

做任何事出師有名就得
唔洗理班on9仔係度話民意民意咁
抗爭唔係為光環 係要贏呀

要畀班和理非知 真正民意逆境係自己人放棄 打破心理關口極重要

有關人民鬥人民

睇下共產黨點竊國!!!!!!!
佢地連民意都無架
外國一開始全都唔認呢個政權
但最緊要係成功同夠惡, 勝者為王, 抱住榮華而死無人會幫你

所見略同
只係親政府民意有fakenews加持對政府行動影響輕微，但和理非對勇武嘅限制都好大，好似7.1咁爆完玻璃和理非勇武一齊肯定義士嘅做法，以前所謂民意逆轉嘅邊界其實極為虛幻

幫推

［有片］絲打：今日我出去上水，爸爸媽媽你放心，我一定會平安返嚟

問下和理非：你會因為有人面對藍絲休班警暴徒選擇武力自衞而轉軚支持林鄭支持共產黨嗎？

不斷問，佢哋過到呢個問題就唔洗咁擔心和理非民意逆轉

我反共反送中
遊完行搞佔領 圍警總 我贊成
佔立會我亦覺得好合理

但唔該唔好再成日標榜自己手無寸鐵（就算係都只係因為你飛左條鐵出去）

同埋 係暴力就認 係立會比人影曬爆呢樣爆果樣
人地港大校長講事實都要比人圍要人收回言論真係好肉酸（聰仔，林鄭言論另計）
最後 連登仔真係愈黎愈癲狗 唔buy佢地就係3毛 身邊好多人已經開始話唔睇連登

中

up

其實如果警察冷處理。。民憤大部分已經平息
今日我地都會行出黎, 警權過大都係其中一個因素

我地又唔係議員
又唔係要大眾投我地票
行動嘅時候理民意做乜
我地要嘅係贏呀！
只要我地贏，民意就係我地嘅！

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

黑警做到咁都唔認自己係暴力啦
想義士衝出黎柒
又咁驚比人話五毛

你要搞清楚暴力同武力嘅分別

暴力係以大欺小
而武力係以小抗大

依家警察就係暴力，因為佢地手握公權力去欺壓我地

而我地係用武力去反抗，我地弱小而俾極權欺壓在先，我地唯有以武制暴

我地所使用嘅武力係最符合自然法則下最人性嘅行為，俾人暴力欺壓就武力反抗

同意

當然勁嬲，非常憤怒，但我不想鬧。

“Never hate your enemies. It affects your judgment”，《教父》的真理。

我壓下壓不下的怒火，不停問：為什麼？

警方這種部署，這種處理，更不如說這種「復仇式」警暴，已經重覆出現，是同一個pattern的。即是，這不是偶然，是刻意，是有目的的。

對大局冇好處，鐵定加深警民對立和仇恨，明顯不惜殺錯良民，都絕不手軟。為乜呢？肯肯定是市民同警察的well being，都不考慮。

一方面，不專業，不克制，高呼不必出示委任證，唔使問，一切就算不是講明容許，都是默許的。再講，佢哋要克制 (and/or空城計)可以克制到點，大家在7.1深夜見識過。

另一方面，這兩次，除了失控追打，肆意施暴，有記者朋友都有提到，兩次都有警方人員(刻意)落單，得三兩個，結果被市民圍。近兩次，黑警都等大部分人和平散去之後，先大舉出擊武力清場圍毆淨餘的人。

政府冇可能唔知警棍胡椒噴霧催淚彈，解決不了現在的問題，點解仲繼續用？用到hi hi。 不是搞連儂牆，就是打示威者，明顯知道會激起民憤架喎。

然後我轉了台，從Now TV新聞，轉過去睇了一下CCTVB的新聞。

林鄭最最期待的畫面出現了！「暴民」圍攻警方，三個落單的被圍攻，然後還有警方絕不姑息控制場面。

明了，她又在製造自己想要的畫面和現實，交差，給阿爺看。

有沒有暴民，激不激得大家變暴民，都不緊要，重點是攝下預期的畫面，想要的戲劇。政府根本不想解決問題，是想擺姿態和有說法。

總之不讓步，不手軟，讓阿爺知道，她不止無過，簡直有功。她的對象從來祇有阿爺，沒有香港人。

可以做的，一定是下次示威集會，遇上落單的黑警小組，市民有幾多人都好，千萬別衝動、勿襲擊、別中計。

此外，和平示威後速散，be quick water。

(拆局高手同我吹水，話依家大量風吹話通識有問題，青年工作做不好，有外國勢力大搞，黎胖子賣港，都是負責孭咗隻鑊，有個說法，你睇老董同飯焦幾落力唱就知。完全不正視問題。而香港政府都迎難而上，689式一切熟口熟面。永劫輪迴，條抗爭路一定仲好長)

政府根本不想解決問題。政府根本不想解決問題。政府根本不想解決問題。

好連戲，他們繼續在解決提出問題的人。

冇撚有錯

推

連登仔唔好少少嘢就喊驚

所以警察咪失民心囉
一路話人唔認一路自己唔認
唔明你下半段講乜

最起碼立會當晚只覺得佢地純粹發洩 唔覺有咩大義

抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結

純粹發洩？
宣言都讀埋、香港旗都拎埋出嚟
行動、手段、目的咁明顯都覺得係發洩
咁可以暖下胃 唔使解釋咁多

對家做咩都唔會民意逆轉係因為利益同被洗腦啫

爆9個projector ,爆圖書館玻璃 無得解釋所以暖胃好過？

啱

百般欺壓人民嘅政權你唔去譴責
但係譴責被欺壓者嘅反抗
革命、反抗不是請客食飯
爆玻璃咪爆玻璃
破壞政府建築物係對政權不滿嘅symbol
請放下道德潔癖
如果唔係香港唔會贏
你唔滿意我地勇武嘅
大可以做和理非嘅野，例如幫手寫信煩鳩政府部門
各有各做

幫你推

呼應呢篇

勇武派們，多謝您。接下來你地休息嘅時候，係和理非嘅回合

和理非回合要令和理非都進步先有意義

要歸邊一早歸左，成日驚民意，講真，就算我地無做一樣俾人屈，點解唔真做？

支持我地根本會一直支持
反對我地個班 根本唔需要理佢地

光環就靠文宣整出黎
唔應該成為行動包伏
從來宣傳呃最大作用都係為行動正名

手足們撐住

點都要企硬

贊成

推！

push

所以係咪暴力姐 係咪認囉 從來無話過暴力唔岩 係講緊唔認咋嘛

推上熱門

概念運用不當
我地係武力
係武勇
唔係暴力

勇武派唔係一直好我行我素架咩 做咩講到破壞就要分武力同暴力 咁算唔算道德潔癖

push
根本民意早已歸邊

啱呀，成班民主懦夫。

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

行得正企得正 對家點講咪由佢

共產黨冇民意?
1945-1949有幾多農民支持共產黨
因為老毛係農民出身
加上蔣對農民又唔好
從來革命都係要人民back up

一為褒義、一為貶義
兩者嘅分別一定唔可以亂
兩者嘅定性會影響到手足出手嘅正當性
如果你有耐性嘅話，請睇睇下面篇文

陳雲： 我理性，所以我勇武

對家都係咁麻醉自己

同埋有d人成日要求人地行佢個套
set到個標準鬼咁高
否則就唔係聖人要屌柒人地

和理非又唔比勇武還手
勇武又嫌和理非唔上前線

死loop無意思
各有各做咪得

輸 從來都只係輸自己

冷嘲熱諷無意思 學埋陳浩天d垃圾

請各位做好隨時被顏射的準備

班狗係政府嘅牙爪
佢地拎住公權力欺壓冇公權力嘅市民
分別於此
對家係點我唔知，我剩係知我地要和理非加勇武一齊上先有勝算

Blocked 51歲廢老思想
武力同暴力都未撚識分

推翻軍政府

暴力係貶
武力我認為只能算中性

爆門 佔據 宣言 掛旗 目的正當 無得挑剔
破壞其他財物 無得抵賴 只能認衰
即使你有十功 只要有一過兼唔認 難睇

學子華神果句
做人無公關 食屎架啦

癲狗wfc

Push

是

上水有衝突嘅時候冇人嗌口號，傳媒公眾好容易將焦點轉移落衝突嗰度

記著叫口號

堅持,堅定,要對自己人有信心

目標一致就唔好再打沉自己人

我無野講

由69開始一路問班frd 有冇人去 個個都話不了
69個日仲識有舊同學（唔當佢係frd）返大陸飲喜茶
雖然我自己都去唔到 人在外國
但係之後返香港一定有行動就去
巴打一齊加油 做自己認為啱嘅事

true

贏左就有民意，香港人都係勝利球迷。

連華夏文化作支撐嘅武力你都可以只認為係中性
咁真係冇辦法說服你

我再強調一個點：
一個極權嘅政府不斷欺壓百姓，你唔去譴責
但係不斷挑剔被欺壓嘅弱小反抗者嘅行為
係一個好恥嘅心態
你其實同企係極權個邊冇分別

我知你會好嬲一定會再覆我
但係我已經盡咗我所能去係你嘅冷嘲熱諷下去說服你
我唔會再覆你，好行唔送

好多歷史可以參考
今次一定要贏

我覺得應該修正下
民意唔係唔洗理
只係要小心比cctvb沬黑啫
果d聲音根本唔係民意
行出街果d先係民意
見人少就檢討下
但人仍然咁多行出來
唔可以話民意變左
只係對面沬黑勁左

Sor 自膠
點解覆完出到嚟變咗覆咗第二個post

好文要推

和理非唔意識到呢點就盡力話畀佢哋知

FB IG 文宣 盡力令和理非認識到呢點

推
咪係
根本兩者結合先有勝算

岩聽 推

你地無撚做錯 盲撐你地

正正就係我講呢點 老毛成功用階級鬥爭統一戰線，對住國民黨，農民知識份子都冇重投國民黨政府，呢點我哋做得未夠，要盡做

正解!!
"兄弟爬山，各自努力"
重點係兄弟
問自己一句你會唔會咁易離棄一班幫你打生打死嘅兄弟??!!

要贏一齊贏!!

好同意，認同，推上熱門！

借個位嚟幫分化賓尼兔澄清返成件事

[分化賓離兔疑似鬼事件] 道歉文

擴闊行動空間 和理非嘅行動上限努力向勇武靠近，勇武係下限多少容納下和理非(勇武已經做左好耐)

要同係認識嘅和理非講，再傳畀更多嘅和理非，期待文宣出手

其實都同你講明曬邊d行為仲可以唔認暴力 同林鄭為面子or 技術上唔講撤回有咩分別

撐住

幫我推#11

最重點係呢樣野

真，已經一個月，要表態既已經表哂，無咩逆唔逆轉

同意，推！

請和理非問下自己：你會因為有人面對藍絲休班警暴徒選擇武力自衞而轉軚支持林鄭支持共產黨嗎？

不斷問，佢哋過到呢個問題就唔洗咁擔心和理非民意逆轉

企硬

Up

啱，依家其實係睇拉唔拉到淺藍/中立做淺黃，所以話文宣呢刻真係好重要，如果民意唔重要佢地就唔駛揾獅子狗拆完全和平公開民主的連儂牆啦

無撚有錯，咩民意逆轉、行動淡o左只係比自己既藉口，只要你唔忘記，永遠都唔撚會淡

所以就可以睇住同路人奮戰仆街賴野
無限輪迴loop到2047
勉為其難不忘初衷咁做大灣區人
成功爭取700萬人登錄自願活體器官捐贈名冊
化整為零 用器官穿透坦克
由人體內部建設民主中國

PUSH

屌中曬，我地要做個民意出黎，唔撚係俾佢帶住

贏咗就係民意
真心要企硬

推見到好多人仲同班犬講仁義道德就嬲要輿論要光環乜乜乜

無乜逆唔逆轉
身邊所有反送中既就算見到攻入立法會
都只係話係暴力, 但無辦法, 一定要做, 二百萬人遊行都唔理
根本民意從來無逆轉, 只係溫和派唔會敢出黎同勇武派一齊做, 但仍然支持勇武派
唔好俾人fake到乜鳩暴力就失民意, 民意就係反送中反黑警

要班潔癖既人接受到少少污糟唔容易

所以和理非同勇武要輪住出擊

今日沙田應該係和理非主場

讚同。
我識好多之前有遊行嘅，都話已經變質，唔會再去。 為咗打警察而上街嘅唔該諗清楚先。

連儂牆同埋跳橋少年，我係會聽到啲行過街坊都會有迴響的，所以落力令多點人知道同睇到真是有用的。手足都要加油

要記住 連儂牆真正發揮作用係畀和理非接觸和理非KOL以外資訊，包括宣傳應該武力自衛，而唔只係情緒宣洩

我唔淨係同勇武講，最主要係話畀和理非知

我無嘢講

.

溫和派有野可以做，大大聲 高聲表態，我和理非 但我支持勇武，絕對唔會倒向政府

沒有民意支持，可以贏到幾多？
有朋友話暫時不再上街啦，有一班人令到 活動變質。 上街就為了施暴？

Pish

P牌

琴日上水有c9影示威者相 都有兩位姨姨屌鳩佢
所以話 會支持嘅 就唔會因為我地衝而反對
反對嘅 你和理非遊行都嫌左鳩住
香港人要勝利 唔需要光環

同埋落力同身邊嘅人解釋啦，拉攏多個支持者，佢就會擴散模式咁幫你做宣傳
利申：成功將老母由和理非變成支持勇武

和理非既我係會絕對支持勇武
一齊打低垃圾政府同黑警

我睇到嘅keywords: 「遊行」「變質」「打警察」「唔會再去」

如果你嘅論述係要咁片面咁直線嘅，我都冇嘢好講lu。同cctvb news一樣，唔理前因後果嘅，淨係focus某啲特定場口。

Bye好走不送

有班人
鐘意乾手淨腳但又連文宣都費時搞

有事第一時間問人你做乜野

又唔可以俾意見

cant agger more
佢地唔知其他和理非都接受到

請堅持，我地自己就係民意

100％支持勇武派所有行動

正解，而家打緊仗，自己嗰邊一定要盲撐

所謂藍絲大部份都係唔用腦，是非不分，依附權力嘅人

所以喺對錯場合，佢地冇批判，自然唔會轉立場

［文宣組入］文宣都要勇武

咁樣唔係盲撐(盲撐咁負面)，係抗拒中共侵蝕嘅必要過程

加油！

推 好岩

推多次

太多五毛 推多次

樓主岩 多謝屌醒

唔撚使理班中立派花生友意見
就算下次有示威者比狗殺埋上報
呢班仆街只會隔住個mon拋兩句廢話
唔會出黎為社會做啲乜

學識攞正當性

推！大家加油

推 企硬香港人

根本就係 撐嘅人點都係撐
喺班廢中廢老眼中我哋做乜都係錯 差佬打人就一定啱

民意從來都係人為。

自己本身真係民意的一部分

係！
大家一定要堅持落去
今次，我地一定要贏！！
唔好氣餒各位，累嘅休息下，做下自己鍾意嘅嘢！
我地，一起努力！，

啱！

長期爭戰 兄弟爬山 各有各做 不分化 不割蓆

永遠支持同路人
不分化

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

怪連登仔同時唔該你都諗下 全香港包括連登都俾人滲透得咁勁 有咁嘅討論氣氛係邊個造成？
喺高牆同雞蛋之間 係咪應該多啲理解雞蛋？ 唔好下下都blame the victim

心魔從來只有自己
各位堅持下去

阻你少少時間。
和理非既同我入黎，我地要愈難愈上！

呢條友好有張超雄 feel .......

潔癖撚不死、革命不會成功

理自己好過理人 最緊要堅持

撐就一早撐到出面架拉
仆街我班fd都係小貓34隻捱到而家
仲係會有fd話612掟磚先
遊行完又唔散水果d盲撐
費事嗌交都冇傾政治了

重要係令和理非知道 OK？

令和理非知道，令和理非大膽叫出 支持義士面對警察暴力時行使自衛權力

冇！即使我拍哂片俾佢地睇
佢地都係覺得掟磚唔啱先
唔會再叫佢地和理非
慢慢反去打飛機
連遊行都唔撚去既fd我都冇乜再理
屌哂你班龜縮係屋企仲屌鳩人掟磚唔啱既老母
頭盔:唔係屌鍵戰 唔係屌文宣

贏左就會有民意
特別係香港人，大把勝利球迷

買埋翻去嗰程既單程飛先好去遊行，唔好到時又塞撚住曬部售票機搞到手足滯留大圍，買定張飛去邊入閘都得，翻到目的地先再補差價啦

71後班民心民意撚潛哂水la

冇人講掟磚 和理非咁慢熱 由連儂場十三拳，骨折個度講起

講得好撚岩

冇逆轉過
暫時嚟嚟去去同一班人
驚閪

解放香港！

逆唔逆轉從來都係睇偏向中間既人
係連登講叫人堅定係無用 無人會轉軚
點KEEP到淺黃淺藍先係重要課題

我facebook 已經有藍屍親戚開始覺得政府有責任做嘢 唔係一味擺黑警上枱

風向吹緊順風啦

其實無錯，Keep住有遊行就得

最好大大聲講支持正當防衛

推 企硬呀！

推爆哩個

呢樣野我都好早咁講
從來逆轉都係支持者 抗爭者 而唔係個班藍絲廢老
所以今鋪民意冇14年咁消散
係因為大家都越黎越清楚香港個問題
唔會再求政權自行改革了
而係革命將會到來 需要大審判

督爆左虛假安寧

7月14晚一批懷疑冒充香港警察嘅恐怖分子衝入沙田新城市廣場，現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。
該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有任內委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。於突然衝入新城市廣場毆打平民，製造混亂。一批市民聯手制服其中一名恐怖分子

反抗暴政武力係有必要，但擺明「克驚」放低幾隻狗做餌，等cctvb拍到個無歒仆街正苦想要既野，好晤抵。

咁咪用下公民智慧
唔衝既幫手開摭得唔得?